有無人做過openrice既食評師?

利申唔是我
以前間公司有個女同事係openrice食評師
有個agent會每隔1,2個星期就俾餐廳佢揀
佢亦可以自己聯絡個agent問
咁就有幾間餐廳俾佢揀
有D係俾一set免費既你食
有D係俾一個quotas你食
總之食完之後都要寫編連相既正面食評
唔知宜家仲有無了

依加仲有
識人成日食免費餐

屋企人有做過 我成日食霸王餐 依家冇咗下文

咁似連登某印姓PR狗嘅

你觀塘打手都唔洗做依啲啦

呃飯食師

pr 公師

我都想做
點入行

樓主連登食評師

呢個鐘數出post 唔係又冇是靚晚呀嘛

做過定仔食評

邊個

Pr師

一定唔係你

就係呢啲人搞到人中伏，食過一間好多正評嘅中高價西餐廳，入到去啲野食係茶餐廳質素，但收你幾舊水一個餐

今日是做尖日,唔食晚餐

邊間做尖

無中生友？

佢話唔洗大讚特讚,但唔可以寫唔好食

咁似百里x

D utuber 咪成咁食完拍片sell 囉

觀塘

係屋企自己舉鐵

百里香一餐45蚊都要乞?

你就係跟佢接job加入打手界

而家咪變咗慘印上連登囉

要俾錢入會架
餐廳俾錢買個package openrice 就會叫果d食評師去食
食完就寫返個食評

唔係點解有d餐廳唔好食 又有咁多正評
不過食評師都有分lv
鑽石高級果d俾一個5分 等於幾條友俾既5分
會推高好多分

以前做餐廳見過好多 每日都會接openrice d客

頂 連續兩日冇是靚晚
考慮退追蹤了

做食評師都要俾錢入會?

佢衣加人紅變到好撚串

退咗無定延POST睇

唔食晚餐 印狗識光合作用

俾100分我

植物師

我可以出

邊有免費午餐啊
人地黎餐廳食 成張單free架喎 唔收錢

你唔俾錢 人地做乜冇端端請你食飯

見過有好多唔識食 扮曬識食

預埋我

不如你專心做氣炸師

做過百里香劣評師

Account Description 留返個email 我諗大概50篇以上開始會有人contact你，通常都係200字十張相一篇
同埋好多要ig之類 post openrice同時post ig
最貴食過omasake 不過實際質素好一般

連登飲食台POST計唔計

我日日打彩b

點做！！！！！！！

做過，不過我係搵啲blogger返嚟
試過扮blogger去食，食完出一篇文就得

係，openrice ac去到Lv3，marketing嗰邊就會開始聯絡你

依加唔洗錢入會
呀豬呀狗都可以所謂試食
好撚癡線

想入會

Openrice lv3

你係咪有得試食？

我識人有

連登飲食台 lv3 OK?

我仲停留係以前年代
早知我都開個openrice ac瘋狂寫食評

印仔可以做759食評師

要比個pr creampie定仔先ok

得我先可以咁做

見佢差唔多一星期有兩三餐免費餐

不嬲唔入你啲定延post 連負皮都廢撚事

日日大魚大肉 又成日氣炸
做尖嚟把嚟

是咪中非打?

想做

識有個frd係ig專出啲野食po
多咗followers 之後試過有幾間餐聽免費請食

個D是打非中

仲有人信食評？

點解仲未有餐廳搵我

因為可以免費試食，結果我女朋友日試夜試，已經走火入魔

講真,OP既食評我未必睇
但係D相我都會禁入去睇吓

食完claim單？

Tg me
Hugo1991

你女朋友是欣宜?

Tg左 冇人覆
我都想做

Openrice 既存在價值只有地址電話同相

慘字頭既

你可以開個ig page
再係連登開po 叫人follow
睇吓得唔得

澳洲無試食的

試過做定仔食評師

觀塘餐廳信印仔好過openrice

信我indiarice

ig: indiarice

百里香打手 重出江湖

Fol 咗

Bio 可以寫番自己係連登知名食評家

到時啲餐聽實爭住嚟搵你

係定延

bio記得寫連登著名打手

連登著名食評師

米癲拉

正常宣佈 印仔已失去公信力

有冇得揾返百里香做食評？

正「常」宣佈

正字警

觀塘限定師

觀塘區第一

識睇一定係睇劣評
因為冇人比錢打劣評

識一個fd有做
唔需要識評野食
純粹為左r免費餐
所有野完全係個騙局黎

印仔近排應該幫759散咗唔少貨

有寫開openrice 想做

食評師

openrice 及任何一個食評網、facebook 專業或群組，最初都係較持平公正，做做下就會諗著數謀福利，呢個學暴龍哥話齋：『呢個係不變嘅定劣嚟 !』。當變質後如果你係會員寫中差評，你就會被一班潛伏打手，轉攻番屈你係打手，或直接 block 你好卑鄙 !

759師
宜家搞到我自己都買唔到韓國PIZZA

即係打手？

係

Openrice一兩年内多過一百正評既話九成假

揾唔到嘅

被呃師

有，做過通常頭5位都係同一間公司爆上黎

Open rice啲食評無參考價值啦，搞臭曬自己

仲有勁多後生仔幫襯藍店

大家幫手spread下文宣喇

你係Open rice寫滿100篇食評, 大部份都畀好評. 自然會有人聯絡你架喇

@wtw123
多謝大佬

旺角個間粒粒果甜品就係咁
明明頭個排拍烏蠅
後來openrice冇啦啦有百幾正評
成件事好突然

比幾萬蚊幾多個食評都有，
垃圾餐廳先做

觀塘師